齊齊估名：特首已指定6裁判官審國安案件

到底有邊個呢

Btw 上述片段與新聞無關

蘇惠德
吳重儀
杜浩成
香淑嫻
蘇文隆
嚴舜儀

郭偉健呢？

Mark Six
留名睇你中幾多

夠膽交6個人個閪名出黎
準備定以後用崑崙銀行都得

玩bingo 啦喂

佢係區域法院 依家呢6個係裁判法院 放心下round到區域法院肯定有佢份

張國能，連公民黨都贊成，一定中立到不行了

水菜麗呢

佢呢排喺判詞度有講過吓人話應該DQ咗啦

留名

水菜麗呢排冇咁癲啦
推胡雅文

係裁判官先包入去啊

中嘅機會都唔細

青，你係咪恐嚇我哋偉大嘅祖國

中嘅機會一定多過 bingo

係咪有兩個係中共栽培架嘛？

郭偉健高級D架

用崑崙銀行好失禮?

登登登....第一個攪出嘅係...蘇惠德！
已中第一個！

笑撚死人學人唔公布
你到案件提堂時都係要講邊個裁判官負責審架啦
1. 蘇惠德
2.
3.
4.
5.
6.

已經中左一個